無晒大陸人黎搞搞震 大家係咪大把橋將香港重上顛峰

而家完全收復香港 係時候郁手la各位

黃店街
依家藍店做唔住，遲ｄ就黃店頂上

咁多位再世諸葛 係時候發圍

無大陸人黎香港
我諗有100萬人要失業

零售同服務？

你出去街啦柒頭，冇大陸人？

唔止啦 餐飲 運輸 酒店 一環扣一環

香港好似有150萬人靠大陸開飯
利申我果行唔洗靠大陸開飯

係
每一行都係靠自由行
每行20-40萬人
特別係運輸業，果度成30-40萬人
依賴左大陸太多年既後果

冇大陸人

封左關，少左95%

準備經濟起飛

靠咩？拍AV?

乜計劃唔係攬炒完，然後香港人再創高峰咩？

靠咩搵食？

依家好多黃店都頂唔順喎

連燈仔做野洗撚同你講

我每個月都有零用錢，你失業係你冇能力

你零用邊到來

做條春咩，丁屎咁細生意，同世界企業比，人哋眼尾望下你都廢事

起碼有民主

好彩我份工唔受影響，仲年年加人工

內需都唔夠，仲點出口?

唔洗開飯?

有無咁多人想移民先?

唔知點解
睇完你呢個建議
我覺得好大機會變左最後係做大陸代母生意

大陸應該男多女少
剩男有7千萬(好似係)

咁咪可以撥亂反正囉

無大陸人明明係有700萬人會發達

請問閣下係咪大陸人?

其實唔影響到我
我果行都幾穩陣
希望全香港仆街
重新大洗牌

呢個邏輯點黎?
700萬人發達

一年前，你仲話牛1，算啦你，數浪都數到咁
依家明顯熊啦

me too
留番啲機會比本地嘅人

趕返100萬支那人上大灣區啦

香港獨立左其實搵得仲多錢
唔獨立支那貪官怕D錢被送中
獨立左一個二個狗衝落黎買樓洗黑錢啦
到時只要控制到個政府
個個真香港人都可以日日魚翅撈飯

香港可以試下發展淫業，未嘗唔係一個出路
起碼好多香港後生仔唔洗咁遠去日本飛田新地

坐等香港仆直之後買樓，之後等下一代養

唔係不嬲都要攬炒咩?
我焦土派第一個支持

一環扣一環 宜家未影響到遲d就知
btw 攬炒不是口號

又係五毛，block

到你同我揀咩?

其實多尻餘
加拿大墨西哥好靠美國
紐西蘭靠澳洲
斯里蘭卡靠印度

一個小國經濟體身邊如果有個大國既話
經濟必定係高度依賴於大國
更加唔好講香港中國既人口同gdp總量差距仲大過上面d例子

唔洗趕
根據競爭法則，生存唔到自然會慢慢淘汰
有部份人要遠離市中心只係時間問題

G持
係先好

打稅重既話
啲錢都唔會黎香港啦

移去邊度?有無心水推介?
不過我應該會留係香港

作為焦土派既我
依家真係日日都扯到恆曬

咁即係香港獨立之後仲係要依賴大陸?
唔撚係呀?

呢個結論唔錯
岩曬連登仔口味

屌你巴打仲係到撚班靚仔做乜

支持
利申儲定紙皮等訓街

又唔好咁講
大家探討下香港出路姐
正所謂一千萬求一出路
我無一千萬咪上連登問
反方向操作應該就無死

都要做， 襯依家可以斷左佢， 都好過以後之後完全依賴哂佢走都走唔到

首先要拎到主導權

其實早就應該要斷呢種寄生蟲模式既商業環境
根本係飲鴆止渴

電子妓女

即係遊戲業?
都有得諗
但日韓中都好勁
就連新加坡都開始發展一段時間
香港依家先追，要燒幾多錢?

賣金賣奶粉支那旅遊團個堆執柒晒佢就岩搞到污煙漳氣

呢堆其實執曬都唔係影響好大
運輸業同進出口業，好似養左40萬人
全部都係靠做大陸單開飯
好多工廠大廈既OL都係做打單
失業就

有個中共政府搞搞震就已經仆街啦

交租比邊個先

等工商廈街鋪冧價咪吸引到人創業

最想大陸保險雞失業先

街舖跌緊
工廈個d租售價唔多見到

係留層樓俾個仔